{
  "levels": [
    {
      "level": 1,
      "questions": [
        {
          "id": "1",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'かな'?",
          "options": ["kana", "kama", "kawa", "kasa"],
          "answer": "kana"
        },
        {
          "id": "2",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'すし'?",
          "options": ["sushi", "sashi", "soshi", "shisu"],
          "answer": "sushi"
        },
        {
          "id": "3",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'ねこ'?",
          "options": ["neko", "nuko", "noko", "nego"],
          "answer": "neko"
        },
        {
          "id": "4",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'いぬ'?",
          "options": ["inu", "imu", "ifu", "imi"],
          "answer": "inu"
        },
        {
          "id": "5",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'はな'?",
          "options": ["hana", "hama", "hani", "hami"],
          "answer": "hana"
        },
        {
          "id": "6",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'tori'?",
          "options": ["とり", "とら", "たり", "とみ"],
          "answer": "とり"
        },
        {
          "id": "7",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'kumo'?",
          "options": ["くも", "くま", "くら", "くう"],
          "answer": "くも"
        },
        {
          "id": "8",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'mizu'?",
          "options": ["みず", "みし", "むず", "みせ"],
          "answer": "みず"
        },
        {
          "id": "9",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'yama'?",
          "options": ["やま", "やな", "やも", "やさ"],
          "answer": "やま"
        },
        {
          "id": "10",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'kaze'?",
          "options": ["かぜ", "かせ", "かね", "かぬ"],
          "answer": "かぜ"
        }
      ]
    },
    {
      "level": 2,
      "questions": [
        {
          "id": "1",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'にほん'?",
          "options": ["nihon", "nihin", "nihun", "nehon"],
          "answer": "nihon"
        },
        {
          "id": "2",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'つき'?",
          "options": ["tsuki", "tsugi", "sushi", "tsumi"],
          "answer": "tsuki"
        },
        {
          "id": "3",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'そら'?",
          "options": ["sora", "sori", "soma", "sota"],
          "answer": "sora"
        },
        {
          "id": "4",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'かわ'?",
          "options": ["kawa", "kaya", "kata", "kai"],
          "answer": "kawa"
        },
        {
          "id": "5",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'もり'?",
          "options": ["mori", "muri", "mari", "momi"],
          "answer": "mori"
        },
        {
          "id": "6",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'uma'?",
          "options": ["うま", "うみ", "うさ", "うた"],
          "answer": "うま"
        },
        {
          "id": "7",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'hito'?",
          "options": ["ひと", "ひろ", "ひも", "ひよ"],
          "answer": "ひと"
        },
        {
          "id": "8",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'tabemono'?",
          "options": ["たべもの", "ためもの", "たみもの", "たちもの"],
          "answer": "たべもの"
        },
        {
          "id": "9",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'toki'?",
          "options": ["とき", "とぎ", "とし", "とち"],
          "answer": "とき"
        },
        {
          "id": "10",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'mizuumi'?",
          "options": ["みずうみ", "みずいみ", "みずあみ", "みずえみ"],
          "answer": "みずうみ"
        }
      ]
    },
    {
      "level": 3,
      "questions": [
        {
          "id": "1",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'おかね'?",
          "options": ["okane", "okana", "okame", "okani"],
          "answer": "okane"
        },
        {
          "id": "2",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'さかな'?",
          "options": ["sakana", "sakuna", "sakura", "sakina"],
          "answer": "sakana"
        },
        {
          "id": "3",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'せんせい'?",
          "options": ["sensei", "sensai", "senshi", "sense"],
          "answer": "sensei"
        },
        {
          "id": "4",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'きょうしつ'?",
          "options": ["kyoushitsu", "kyoushita", "kyoushito", "kyoushiku"],
          "answer": "kyoushitsu"
        },
        {
          "id": "5",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'ともだち'?",
          "options": ["tomodachi", "tomodati", "tomotachi", "tamodachi"],
          "answer": "tomodachi"
        },
        {
          "id": "6",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'yama'?",
          "options": ["やま", "やな", "やも", "やさ"],
          "answer": "やま"
        },
        {
          "id": "7",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'kawa'?",
          "options": ["かわ", "かば", "かま", "かな"],
          "answer": "かわ"
        },
        {
          "id": "8",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'mizu'?",
          "options": ["みず", "みす", "みつ", "みじ"],
          "answer": "みず"
        },
        {
          "id": "9",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'hana'?",
          "options": ["はな", "はね", "はに", "はま"],
          "answer": "はな"
        },
        {
          "id": "10",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'kumo'?",
          "options": ["くも", "くま", "くに", "くの"],
          "answer": "くも"
        }
      ]
    },
    {
      "level": 4,
      "questions": [
        {
          "id": "1",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'ねくたい'?",
          "options": ["nekutai", "nekuta", "nekutau", "nekute"],
          "answer": "nekutai"
        },
        {
          "id": "2",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'でんわ'?",
          "options": ["denwa", "denha", "denwa", "denoa"],
          "answer": "denwa"
        },
        {
          "id": "3",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'くるま'?",
          "options": ["kuruma", "kuruna", "kurama", "kuuma"],
          "answer": "kuruma"
        },
        {
          "id": "4",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'がっこう'?",
          "options": ["gakkou", "gakko", "gakou", "gako"],
          "answer": "gakkou"
        },
        {
          "id": "5",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'ありがとう'?",
          "options": ["arigatou", "arikato", "arigato", "arikatou"],
          "answer": "arigatou"
        },
        {
          "id": "6",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'heya'?",
          "options": ["へや", "へい", "へま", "へさ"],
          "answer": "へや"
        },
        {
          "id": "7",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'kowai'?",
          "options": ["こわい", "こいわ", "こわえ", "こわお"],
          "answer": "こわい"
        },
        {
          "id": "8",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'omoshiroi'?",
          "options": ["おもしろい", "おもいしろ", "おもしろえ", "おもしらい"],
          "answer": "おもしろい"
        },
        {
          "id": "9",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'genki'?",
          "options": ["げんき", "げんけ", "げんい", "げんか"],
          "answer": "げんき"
        },
        {
          "id": "10",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'hajimemashite'?",
          "options": [
            "はじめまして",
            "はじめまし",
            "はじめまて",
            "はじめましつ"
          ],
          "answer": "はじめまして"
        }
      ]
    },
    {
      "level": 5,
      "questions": [
        {
          "id": "1",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'うし'?",
          "options": ["ushi", "ura", "uta", "uma"],
          "answer": "ushi"
        },
        {
          "id": "2",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'はたけ'?",
          "options": ["hatake", "hakake", "hataka", "hatate"],
          "answer": "hatake"
        },
        {
          "id": "3",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'むし'?",
          "options": ["mushi", "musu", "mashi", "musi"],
          "answer": "mushi"
        },
        {
          "id": "4",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'きせつ'?",
          "options": ["kisetsu", "kisesu", "kisestu", "kisechu"],
          "answer": "kisetsu"
        },
        {
          "id": "5",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'ふゆ'?",
          "options": ["fuyu", "fuka", "fuya", "furu"],
          "answer": "fuyu"
        },
        {
          "id": "6",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'hoshi'?",
          "options": ["ほし", "はし", "ほい", "ほさ"],
          "answer": "ほし"
        },
        {
          "id": "7",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'kiku'?",
          "options": ["きく", "きか", "きき", "きさ"],
          "answer": "きく"
        },
        {
          "id": "8",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'ame'?",
          "options": ["あめ", "あま", "あこ", "あけ"],
          "answer": "あめ"
        },
        {
          "id": "9",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'natsu'?",
          "options": ["なつ", "なさ", "なた", "なつう"],
          "answer": "なつ"
        },
        {
          "id": "10",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'sakura'?",
          "options": ["さくら", "さくり", "さけら", "さくま"],
          "answer": "さくら"
        }
      ]
    },
    {
      "level": 6,
      "questions": [
        {
          "id": "1",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'ひる'?",
          "options": ["hiru", "haru", "horo", "hori"],
          "answer": "hiru"
        },
        {
          "id": "2",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'おちゃ'?",
          "options": ["ocha", "ochae", "oche", "ochi"],
          "answer": "ocha"
        },
        {
          "id": "3",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'たまご'?",
          "options": ["tamago", "tamako", "tanago", "tamogi"],
          "answer": "tamago"
        },
        {
          "id": "4",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'くすり'?",
          "options": ["kusuri", "kusari", "kusaru", "kusura"],
          "answer": "kusuri"
        },
        {
          "id": "5",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'じてんしゃ'?",
          "options": ["jitensha", "jitesha", "jitenshiya", "jitenshu"],
          "answer": "jitensha"
        },
        {
          "id": "6",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'asa'?",
          "options": ["あさ", "あた", "あか", "あま"],
          "answer": "あさ"
        },
        {
          "id": "7",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'shiro'?",
          "options": ["しろ", "しる", "しも", "しよ"],
          "answer": "しろ"
        },
        {
          "id": "8",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'kinou'?",
          "options": ["きのう", "きのえ", "きにゅう", "きよう"],
          "answer": "きのう"
        },
        {
          "id": "9",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'ryokou'?",
          "options": ["りょこう", "りょくう", "りょうこ", "りゅこう"],
          "answer": "りょこう"
        },
        {
          "id": "10",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'yuugata'?",
          "options": ["ゆうがた", "ゆがた", "ゆうかた", "ゆかた"],
          "answer": "ゆうがた"
        }
      ]
    },
    {
      "level": 7,
      "questions": [
        {
          "id": "1",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'つくえ'?",
          "options": ["tsukue", "tsuke", "tsukae", "tsukei"],
          "answer": "tsukue"
        },
        {
          "id": "2",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'えんぴつ'?",
          "options": ["enpitsu", "empitsu", "enpichi", "empichi"],
          "answer": "enpitsu"
        },
        {
          "id": "3",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'おさら'?",
          "options": ["osara", "osera", "osata", "osaka"],
          "answer": "osara"
        },
        {
          "id": "4",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'ぶどう'?",
          "options": ["budou", "budo", "budon", "budoku"],
          "answer": "budou"
        },
        {
          "id": "5",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'こども'?",
          "options": ["kodomo", "kodame", "kodoma", "kodami"],
          "answer": "kodomo"
        },
        {
          "id": "6",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'takai'?",
          "options": ["たかい", "たかう", "たけい", "たか"],
          "answer": "たかい"
        },
        {
          "id": "7",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'tanoshii'?",
          "options": ["たのしい", "たぬしい", "たのし", "たのしー"],
          "answer": "たのしい"
        },
        {
          "id": "8",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'chichi'?",
          "options": ["ちち", "ちちち", "ちし", "ちき"],
          "answer": "ちち"
        },
        {
          "id": "9",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'kirei'?",
          "options": ["きれい", "きれ", "きねい", "きれー"],
          "answer": "きれい"
        },
        {
          "id": "10",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'takusan'?",
          "options": ["たくさん", "たくさい", "たくしゃ", "たくさ"],
          "answer": "たくさん"
        }
      ]
    },
    {
      "level": 8,
      "questions": [
        {
          "id": "1",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'ひこうき'?",
          "options": ["hikouki", "hikuki", "hikoki", "hikuke"],
          "answer": "hikouki"
        },
        {
          "id": "2",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'いちご'?",
          "options": ["ichigo", "ichigi", "ichiko", "ichigu"],
          "answer": "ichigo"
        },
        {
          "id": "3",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'たんじょうび'?",
          "options": ["tanjoubi", "tanjyoubi", "tanjoube", "tanjouba"],
          "answer": "tanjoubi"
        },
        {
          "id": "4",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'がんばる'?",
          "options": ["ganbaru", "ganbero", "ganbiro", "ganbaro"],
          "answer": "ganbaru"
        },
        {
          "id": "5",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'たべもの'?",
          "options": ["tabemono", "tabemino", "tabemoto", "tabemina"],
          "answer": "tabemono"
        },
        {
          "id": "6",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'tanomu'?",
          "options": ["たのむ", "たのま", "たぬむ", "たのい"],
          "answer": "たのむ"
        },
        {
          "id": "7",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'kanashii'?",
          "options": ["かなしい", "かなち", "かなし", "かなす"],
          "answer": "かなしい"
        },
        {
          "id": "8",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'nihon'?",
          "options": ["にほん", "にしん", "にほい", "におん"],
          "answer": "にほん"
        },
        {
          "id": "9",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'koucha'?",
          "options": ["こうちゃ", "こーちゃ", "こいちゃ", "こちや"],
          "answer": "こうちゃ"
        },
        {
          "id": "10",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'yukkuri'?",
          "options": ["ゆっくり", "ゆくり", "ゆっきり", "ゆうくり"],
          "answer": "ゆっくり"
        }
      ]
    },
    {
      "level": 9,
      "questions": [
        {
          "id": "1",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'みずうみ'?",
          "options": ["mizuumi", "mizumi", "mijumi", "mizomi"],
          "answer": "mizuumi"
        },
        {
          "id": "2",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'ちゅうしゃじょう'?",
          "options": ["chuushajou", "chuushajyou", "chuushaajou", "chuushijou"],
          "answer": "chuushajou"
        },
        {
          "id": "3",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'ほんや'?",
          "options": ["honya", "honjya", "honha", "honaya"],
          "answer": "honya"
        },
        {
          "id": "4",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'せかい'?",
          "options": ["sekai", "sekaya", "sekae", "sekaki"],
          "answer": "sekai"
        },
        {
          "id": "5",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'あかちゃん'?",
          "options": ["akachan", "akaichan", "akachian", "akaachan"],
          "answer": "akachan"
        },
        {
          "id": "6",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'kanousei'?",
          "options": ["かのうせい", "かのおせい", "かなうせい", "かのせい"],
          "answer": "かのうせい"
        },
        {
          "id": "7",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'tasogare'?",
          "options": ["たそがれ", "たそがり", "たそがろ", "たしがれ"],
          "answer": "たそがれ"
        },
        {
          "id": "8",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'kousoku'?",
          "options": ["こうそく", "こおそく", "こそく", "こうそう"],
          "answer": "こうそく"
        },
        {
          "id": "9",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'gekijou'?",
          "options": ["げきじょう", "げきじよ", "げっきじょう", "げきじょ"],
          "answer": "げきじょう"
        },
        {
          "id": "10",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'kireina'?",
          "options": ["きれいな", "きれな", "きれーな", "きれい"],
          "answer": "きれいな"
        }
      ]
    },
    {
      "level": 10,
      "questions": [
        {
          "id": "1",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'つみき'?",
          "options": ["tsumiki", "tsumaku", "tsumikki", "tsumiku"],
          "answer": "tsumiki"
        },
        {
          "id": "2",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'てつがく'?",
          "options": ["tetsugaku", "tetsukaku", "tetusgaku", "tetsuko"],
          "answer": "tetsugaku"
        },
        {
          "id": "3",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'りゅうがくせい'?",
          "options": ["ryuugakusei", "ryugakusei", "ryuugaksei", "ryugakse"],
          "answer": "ryuugakusei"
        },
        {
          "id": "4",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'きぼう'?",
          "options": ["kibou", "kibo", "kibau", "kibu"],
          "answer": "kibou"
        },
        {
          "id": "5",
          "question": "Apa bacaan dari huruf ini 'やおや'?",
          "options": ["yaoya", "yaoaya", "yaoa", "yaaya"],
          "answer": "yaoya"
        },
        {
          "id": "6",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'tanuki'?",
          "options": ["たぬき", "たぬけ", "たぬか", "たぬえ"],
          "answer": "たぬき"
        },
        {
          "id": "7",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'yukata'?",
          "options": ["ゆかた", "ゆたか", "ゆかだ", "ゆかさ"],
          "answer": "ゆかた"
        },
        {
          "id": "8",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'sekaijuu'?",
          "options": [
            "せかいじゅう",
            "せかいじう",
            "せかいじゆう",
            "せかいじゅ"
          ],
          "answer": "せかいじゅう"
        },
        {
          "id": "9",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'jishin'?",
          "options": ["じしん", "じじん", "じしみ", "じしに"],
          "answer": "じしん"
        },
        {
          "id": "10",
          "question": "Apa huruf Hiragana untuk 'kanpeki'?",
          "options": ["かんぺき", "かんへき", "かんぺけ", "かんへけ"],
          "answer": "かんぺき"
        }
      ]
    }
  ]
}
